{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66785&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해달빛2그램풀빌라"
    },
    "text": "プライベートな休息のために用意されたペンションであるタルビッ2グラムペンションは、感性あふれる特別な休息を楽しむことができる場所です。 そのため、制限的な人数と予約者以外の訪問は不可能であり、ペット同伴もできません。 ペンション周辺には多くの観光地が位置しており、様々な活動を楽しむことができます。 客室内では臭い食べ物の調理が禁止され、防虫、妨害、消毒サービスで清潔が保たれます。 プールは2階に位置し、利用時間が決まっています。 バーベキュー場は午前10時から午後10時まで利用でき、ガスグリルも提供されます。 無料Wi-Fiと駐車施設が提供され、入室と退室時間が決まっています。 客室には個別プールがありますが、乳幼児の防水おむつは使用できません。 火災危険物質や火薬、爆竹などは許されず、ゴミは分別排出しなければなりません。 オンシーズンには料金の変動がある場合があります。 2023年8月3日から2023年9月30日まで利用可能で、利用料は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "タルビッ2グラムペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "タルビッ2グラムペンションは感性あふれる特別な休息を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "タルビッ2グラムペンションではペット同伴はできますか？",
            "answer": "いいえ、タルビッ2グラムペンションではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "タルビッ2グラムペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "タルビッ2グラムペンション周辺には多くの観光地が位置しており、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "タルビッ2グラムペンションの客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "タルビッ2グラムペンションの客室内では臭い食べ物の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "タルビッ2グラムペンションのプールはどこにありますか？",
            "answer": "タルビッ2グラムペンションのプールは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タルビッ2グラムペンションのバーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "タルビッ2グラムペンションのバーベキュー場は午前10時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "タルビッ2グラムペンションではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "タルビッ2グラムペンションでは無料Wi-Fiと駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "タルビッ2グラムペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "タルビッ2グラムペンションの客室には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "タルビッ2グラムペンションでは何を持ち込むことができませんか？",
            "answer": "タルビッ2グラムペンションでは火災危険物質や火薬、爆竹などは持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "タルビッ2グラムペンションの利用料はいくらですか？",
            "answer": "タルビッ2グラムペンションの利用料は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 474
    }
}